一人一個。細個屋企人最癲嘅教學方法

細個放假。要七點鐘起身背乘數表背到佢哋醒為止。重點佢哋一點鐘先醒

做唔晒課外練習冇得瞓！

食食下飯無啦啦問乘數
唔識答掉哂D書出屋

乘數表真係累人累物

人講你又做
瞓緊覺撚知你做緊乜咩

好憎乘數表

我有試過㗎ching。俾佢打到仆街。我估佢哋係當我收音機咁樣聽

垃圾父母

試過小一嗰陣，因為讀唔到Good morning 被我老母屈喺牆角不停踢我，驚到我喪叫救命，大聲到隔離屋鄰居禁門鐘問咩事

細個寫字唔靚，被老母擦甩再寫，重覆寫咗幾十次

我鄰居都試過禁門鐘問咩事
細細個真係係咁叫救命想佢哋救我
但就算嚟到都冇幫到手
話唔好咁大聲就走左

幫兇

好慘
可能佢地其實一早醒咗

我有試過裝佢哋有冇起身。俾佢見到。之後叫我跪地主

默書唔合格無電腦玩，無零用錢，直到下一次默書合格返。

考試平均分合格會送隻玩具（數碼暴龍可以變身果隻模型）或者戰隊嘅機械人1/5隻，儲夠可以合體

Ching童年咁好嘅。諗返起以前。生日禮物都冇份

用依啲侮辱性教育嘅實唔識教仔女

唔記得幾時 背乘數表定ABCD
背極都有幾個唔識 老豆本身又係燥底個類
比佢兇兩兇我喺到喊 佢拎把刀出嚟對住我叫我唔好再喊

又係做數 好似係分數 個陣小四 小五
唔識做 老豆斟咗杯水 本身飲緊 見到我唔識做
就成杯水潑落我到

老豆平時成日鬧我 我會祈禱求神叫爸爸唔好再鬧我 然後有次寫咗落作文到 話爸爸平時成日鬧我 派返翻嚟佢睇到 然後將我所有衫同個人掉出門口 我跪喺地下喊到癲 但都無鄰居諗過出嚟睇下咩事

Ching而家同老豆點？

呢d老豆
如果中學都重係咁真係會諗盡辦法搬走

關係幾好 幾愛佢
但佢仲會成日無啦啦發脾氣

中學好好多㗎喇 多返好多自由
佢都老了 開始收火

咁都好D
到大個都重係咁真係死得人
以為生咗個仔出嚟就點都得

臨訓前背乘數表
仲要係調轉由最尾9981開始背到11如1

但上到小學6年班度 老母情緒有問題，會用刀背斬我

考試範圍一岀日日捉我溫書
籐條stand by 答錯就fit
有次話唔溫書 比佢fit完一身再強行推出門口鎖門
我鞋都冇著走咗去後樓梯坐
多次拎電話扮準備報警 告佢虐待 但又驚老母坐監